［冇圖］JJ Lin 私生女？

似到仆街
唔似

做乜鳩

連登質素下降唔撚係無原因

你真係天才咁既方法都俾你諗到

負評純粹係覺得個post係垃圾

你個po好撚好笑添
哈 哈 哈